NBC
เผย
Zuckerberg
ยอม
ลงทุน
30
ล้าน
ดอลลาร์
สำหรับ
บ้าน
ใหม่
เพื่อให้
ส่วนตัว
สำนักข่าว
NBC
สหรัฐอเมริกา
รายงาน
MarkZuckerberg
ทำ
ซื้อ
บ้าน
ที่อยู่
รอบ
บ้าน
ใหม่
เมือง
PaloAlto
จำนวน
4
เงิน
30
ล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
เตรียม
ปลูก
บ้าน
ใหม่
มูลค่า
7
ล้าน
ดอลลาร์
สหรัฐ
ซื้อ
บ้าน
ดังกล่าว
เกิด
คน
ทราบ
Zuckerberg
ซื้อ
บ้าน
เมือง
ดังกล่าว
ปี
2011
พัฒนา
อสังหาริมทรัพย์
ระบุ
เตรียม
สร้าง
บ้าน
ขนาด
ใหญ่
ที่ดิน
ติด
บ้าน
ใหม่
ระบุ
ขาย
คน
บ้าน
Zuckerberg
ทำ
ลงทุน
ซื้อ
บ้าน
รอบ
ทั้งหมด
4
ยื่น
คำ
เมือง
ทุบ
บ้าน
ทั้งหมด
ทิ้ง
บ้าน
ซื้อ
สร้าง
บ้าน
ใหม่
ขนาด
เล็ก
เพื่อให้
ส่วนตัว
เพื่อนบ้าน
Zuckerberg
สัมภาษณ์
สื่อ
ท้องถิ่น
ตัวตน
แสดง
กังวล
สร้าง
บ้าน
เพียง
อย่างเดียว
สร้าง
รับรอง
แขก
Zuckerberg
ทำ
ปัญหา
จราจร
ปลอดภัย
ที่มา
NBCNews
Topics

MarkZuckerbergPrivacy

